有無師兄同我一樣低位put咗輸緊錢Ga?

見12月6日 一下過插穿晒支持位和平均線
大陰燭大成交 所以沽左期指
點知依家星期四,五一直升 睇錯市

未走？
我睇升唔穿50天
應該有得玩下
但一升穿應該唔掂要走

我都有隻熊仔坐緊
落100天線即食都有錢收
而家冇左1/3 怪自己熊得太早

坐多陣，好快有錢賺

輸撚死你

想問下行使價係咪要到個價先可以賣？

價內開始有內在值
張Option會值錢好多

唔識唔好玩輸死你

到你頂唔順止就會跌